[
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0492-01/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "งานแก้ไขmajor ไฟฉุกเฉิน",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-08-01 08:48:05",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0493-01/08/2020",
        "internalSerial": "3008100393",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ฮอปเปอร์ลงฐานกระพ้อปะชั่วคราวหลายจุดขอแก้ไขเป็นครับ",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-01 11:05:43",
        "remark": "กระพ้อหลังอบ D1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 09:55:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผุหมดสภาพ",
        "solution": "เหล็กแผ่นปะรอยรั่ว",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0494-01/08/2020",
        "internalSerial": "30082712601401",
        "toolName": "Steam System",
        "problem": "ประเก็นหน้าแปนชุดสตรีแท็ปรั่ว",
        "informByFullname": "อำนาจ วรายุ",
        "informDate": "2020-08-01 17:10:58",
        "remark": "นึ่งถั่วเครื่อง1 ระบบ STEAM",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-02 13:56:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อำนาจ วรายุ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0495-01/08/2020",
        "internalSerial": "20246",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ฝากล่องเพรสเชอร์เกจปรับแรงดันลมEnzyme PL#1 ชำรุดขอเปลื่อนใหม่ครับ",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "informDate": "2020-08-01 17:45:42",
        "remark": "กล่องฉีด Enzyme ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 11:05:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บานพับชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0496-01/08/2020",
        "internalSerial": "3008100194",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "การ์ดครอบโซ่สกรูฟีดเดอร์หักครับ",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "informDate": "2020-08-01 21:31:37",
        "remark": "Screw feeder ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-14 09:02:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อม support แตกหัก",
        "solution": "เชื่อมยึด support ",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0497-03/08/2020",
        "internalSerial": "3008100707",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "หลังคารั่วตรงทางเท",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-03 10:48:15",
        "remark": "TRUCK DUMP INTAKE C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 16:10:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "หลังคารั่ว",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0498-03/08/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "หลังคาบริเวณสายพานราง 6 รั่ว ทำให้น้ำรั่วลงมาบริเวณฮอปเปอร์จ่ายอาหาร ทำให้น้ำเปียกถุงอาหารขณะจ่าย จึงไม่สามารถจ่ายอาหารรางนี้ขณะฝนตกได้",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-08-03 13:42:25",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 16:12:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "หลังคารั่ว",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0499-04/08/2020",
        "internalSerial": "3008100028",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เหล็กหยึดตะแกรงบ่ออินเทค 3 หลุดออก  ",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-08-04 11:07:22",
        "remark": "chain intake 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:59:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตยึดหลวมคลาย",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0500-04/08/2020",
        "internalSerial": "3008100289",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "กดเคาะManualจากด้านบนกระบอกลมทำงานได้ปกติ แต่สั่งกดเคาะ Auto จากคอมด้านล่างกระบอกลมไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ปทุมพร ยะบึง",
        "informDate": "2020-08-04 16:59:52",
        "remark": "สไลด์ถัง 57 ลงหัวบรรจุ4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-20 09:24:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วรกร วัตตศิริ",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ไม่สามารถเคาะ hopperได้",
        "solution": "ตัดต่อระบบใหม่",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0501-05/08/2020",
        "internalSerial": "3008100196",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันเกียร์ ชุดเพลาพีเนียลรั่ว",
        "informByFullname": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "informDate": "2020-08-05 10:10:52",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:36:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลีรยนซีลใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0502-05/08/2020",
        "internalSerial": "30082312102005",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "ท่อลงหัวถังW305\nรั่ว 2 จุด",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-05 17:12:02",
        "remark": "ถังชื้น W305",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-24 09:21:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของ วัตถุดิบ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0503-06/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อน้ำมันรั่วซึม",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-08-06 09:55:25",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-25 16:02:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ข้อต่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนยางโอริ่ง ขันอัดแน่นใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0504-07/08/2020",
        "internalSerial": "3008100980",
        "toolName": "Universal Cleaning Machine",
        "problem": "ท่อลงคลินเน่อร์\nตะแกรงร่อนอบ3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-07 16:35:44",
        "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-17 10:06:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เสริมฮอบเปอร์ไปอีก1 ชั้น",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0505-08/08/2020",
        "internalSerial": "3008100463",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "น๊อตยึดฝาปิดทางลงไปหาเซนใต้ Hopper intake O1 ขาด",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-08-08 10:30:30",
        "remark": "เชน ใต้ Hopper IntakeO1(TRUCK DUMP)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:39:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "Boltยึดคลาย",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0506-08/08/2020",
        "internalSerial": "3008100993",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "กระบอกติดกดเปิดไม่ออก\nระบบ DMMS เชนเซ่อร์\nวัดค่าความชื้นข้าวโพดเข้า\nDRYER 3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-08 10:52:50",
        "remark": "กระพ้อเข้าอบ Dryer 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-17 10:03:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กระบอกลมคดเวลาทำงานฝืด",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0507-08/08/2020",
        "internalSerial": "3008100993",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ขอเพิ่มทำชั้นยืน\nพร้อมราวกันตก\nเพื่อความปลอดภัย",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-08 16:38:20",
        "remark": "กระพ้อเข้าอบ Dryer 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 14:55:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีชั้น service",
        "solution": "ทำชั่น service",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0508-08/08/2020",
        "internalSerial": "3008101010",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ขอเพิ่มชั้นยืนและทางขึ้น\nเพื่อความปลอดภัย\nAM ",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-08 16:41:53",
        "remark": "กระพ้อหลังอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 14:54:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีชั้น service",
        "solution": "ทำชั้น service",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0509-08/08/2020",
        "internalSerial": "3008101011",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ขอเพิ่มทางขึ้น,ชั้นยืน\nพร้อมราวกันตก\nเพื่อความปลอดภัย\nAM",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-08 16:44:18",
        "remark": "Turn head รับกระพ้อหลังอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0510-08/08/2020",
        "internalSerial": "3008101011",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ขอเพิ่มทางขึ้น,ชั้นยืน\nพร้อมราวกันตก\nเพื่อความปลอดภัย\nAM",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-08 16:46:37",
        "remark": "Turn head รับกระพ้อหลังอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 14:51:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพิ่มชั้น service",
        "solution": "เพิ่มชั่น service",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0511-10/08/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ปลั๊กไฟเครื่องสเปร์ยแอกอฮอล์อัตโนมัติ หน้าทางขึ้นโกดัง อสร. ช็อต ไหม้ ชำรุด ทำให้ไม่สามารถใช้เครื่องสเปร์ย์แอลกอฮอล์ได้",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-08-10 08:21:43",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0512-10/08/2020",
        "internalSerial": "3008100993",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "เวลาฝนตกน้ำเลาะชึมเข้ากล่องและกระบอกลม ของ DMMS เชนเซ่อร์วัดค่าความชื้นข้าวโพด\nเข้าอบ และหลังอบครับ\nขอเพิ่มทำกันสาดน้ำฝน",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-10 16:06:35",
        "remark": "กระพ้อเข้าอบ Dryer 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 14:58:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ความชื้น (Humidity)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ความชื้น (Humidity)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น้ำเข้ากระบอกลม",
        "solution": "ทำกล่องป้องกัน",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0513-13/08/2020",
        "internalSerial": "3008100380",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชน18 สไลด์ลงถังW104,W105,W106เวลาลงถั่วเม็ดๆติดดูกเชนไปลงท่อโฟว์เยอะมากขอแก้ไขให้หน่อยครับ",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-13 14:33:28",
        "remark": "เชน ลง 18 ลง W104,W105,W106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0514-14/08/2020",
        "internalSerial": "3008100268",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "แกนเพลาด้านท้ายของลูกบี้มีอาการแกว่งไม่ได้ศูนย?เวลาเปิดใช้งาน(ฝั่งที่ติดกับ Headder)",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-08-14 09:22:06",
        "remark": "เครื่องบี้ ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:40:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "Boltปรับตั้งคลาย",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0515-14/08/2020",
        "internalSerial": "3008100273",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ผ้ายางที่ใช้ทำไส้ไก่ท่อทางเข้าตะแกรงร่อนฉีกเป็นรูมีอาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-08-14 09:49:40",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:43:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้าใบรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าใบใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0516-14/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "หอพักเก่าห้อง 1 มีน้ำรั่วซึมจากฝ้าลงมา คาดว่ากระเบื้องหลังคาน่าจะมีรอยร้าว",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-14 18:18:55",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-25 16:01:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "หลังคาแตกรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นหลังคาใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0517-15/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "โรงอาหาร ร้านค้า1 บานพับเปิด-ปิดหลุด คานประตูไม่มีน๊อตยึด",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-15 08:15:33",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-16 16:18:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "ชำรุดตามการใช้งาน",
        "solution": "ย้ายต่ำแหน่งยึดบานพับ",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0518-15/08/2020",
        "internalSerial": "3008100076",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "กระบอกลมslideซิลรั่วครับ",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-08-15 08:18:33",
        "remark": "สไลด์ถัง5เตรียมบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0519-15/08/2020",
        "internalSerial": "3008100021",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "สักหลาดฉีกท่อทางลง TH.อินเทค2",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-08-15 13:33:42",
        "remark": "Turn head intake 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-22 15:36:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าใบใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0520-17/08/2020",
        "internalSerial": "3008100922",
        "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)",
        "problem": "Flow meter O2 แกนสึกหรอก",
        "informByFullname": "อาทิตย์ อาจเมือง",
        "informDate": "2020-08-17 11:31:21",
        "remark": "เครื่องผลิตก๊าซโอโซน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อาทิตย์ อาจเมือง",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0521-17/08/2020",
        "internalSerial": "3008100922",
        "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)",
        "problem": "Solenoid valve ชุดเดรนไนโตรเจนชำรุด",
        "informByFullname": "อาทิตย์ อาจเมือง",
        "informDate": "2020-08-17 13:37:20",
        "remark": "เครื่องผลิตก๊าซโอโซน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อาทิตย์ อาจเมือง",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0522-19/08/2020",
        "internalSerial": "3008100228",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "แผ่นใสขาด",
        "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "informDate": "2020-08-19 10:47:30",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen  ปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:44:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "แผ่นไส่แตก",
        "solution": "ปะรอยแตก",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0523-21/08/2020",
        "internalSerial": "3008101012",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซนข้ามฝากก่อนลงเซน\nบนถัง D109",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-08-21 08:47:00",
        "remark": "เชน รับกระพ้อหลังอบลงเชนบนถัง D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-02 10:53:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการกะแทกของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0524-21/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "รางน้ำฝนหน้าโรงอาหารรั่วครับ",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-21 09:41:19",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0525-21/08/2020",
        "internalSerial": "3008100400",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท่อจากเชน12ลงเชน30รั่วปะชั่วคราว",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-21 11:33:04",
        "remark": "เชน 12ลงถัง D105/D106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-25 15:57:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0526-22/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "สายคันเร่งชำรุด ต้องใช้มือดันเผื่อไม่ให้เครื่องยนต์เร่งเอง",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-22 08:42:30",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0527-22/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "สายคันเร่งชำรุด ต้องใช้มือดันเผื่อไม่ให้เครื่องเร่งเอง",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-22 08:50:39",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปรีชา เลิศหล้า",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0528-22/08/2020",
        "internalSerial": "30082112401004",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "แผ่นหลังคาถังเป็นสนิม",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-22 10:54:34",
        "remark": "ถังชื้น W104",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 16:09:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "สนิมกัดกร่อนหลังคาไซโล",
        "solution": "ขัดสนิม ทำความสะอาด ทาสี 2 รอบ",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0529-22/08/2020",
        "internalSerial": "30082112401005",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "แผ่นหลังคาถังเป็นสนิม",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-22 10:56:02",
        "remark": "ถังชื้น W105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 16:07:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "สนิมเกาะกินหลังคาไซโล",
        "solution": "ขัดสนิมออกแล้วทาสี 2รอบ",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0530-22/08/2020",
        "internalSerial": "30082112701004",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "ตะเขบรอยต่อแผ่นหลังคาถังD104 ผ้าดิบK15หมดสภาพต้องเปลี่ยนใหม่",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-22 11:03:14",
        "remark": "ถังแห้ง D104",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0531-22/08/2020",
        "internalSerial": "3008100145",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "slideถัง37 ซิลกระบอกลมรั่วทำให้ต่ำแหน่งปิดช้า",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-08-22 11:12:57",
        "remark": "Slide bin37",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0532-23/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "แอร์หอพักเก่าเบอร์1ไม่เย็ยครับ",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-23 12:01:08",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-05 10:25:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบทำความเย็น",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบทำความเย็น",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น๊อค",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0533-24/08/2020",
        "internalSerial": "30082112701003",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "หลังคาถังD103เป็นสนิม",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-24 15:01:41",
        "remark": "ถังแห้ง D103",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0534-24/08/2020",
        "internalSerial": "30082112701005",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "หลังคาถังD105เป็นสนิม",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-24 15:05:51",
        "remark": "ถังแห้ง D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0535-24/08/2020",
        "internalSerial": "30082112701006",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "หลังคาถังD106เป็นสนิม",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-08-24 15:07:19",
        "remark": "ถังแห้ง D106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0536-24/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "พัดลมแอร์ทำงานเกิดเสียงดัง หอพักเก่าห้อง4",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-24 21:00:36",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-05 10:23:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบทำความเย็น",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบทำความเย็น",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนแผงใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0537-25/08/2020",
        "internalSerial": "30081111304008",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถัง21แตก",
        "informByFullname": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์",
        "informDate": "2020-08-25 08:39:56",
        "remark": "ถังไมโครบิน 8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-02 13:55:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "แตกโดนกระแทก",
        "solution": "ปะเรชิ่น",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0538-27/08/2020",
        "internalSerial": "3008100532",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดท้ายสายพานจ่ายราง 1 ชำรุด ถ้าสายพานอยู่ในระดับปกติ สามารถปิดฝาท้ายได้ แต่ฝาท้ายจะหลุดลงมาเอง กรณียกสายพานขึ้นสูงขณะจ่ายอาหาร",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-08-27 10:10:07",
        "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-09-15 09:49:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ตัวนัทหลุดหายเปิดยาก",
        "solution": "ติดตั้งแบบเปิดปิดง่าย และยึดนัทใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0539-28/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "เปลี่ยนกระเบื้อง บ้ายพัก ผจก. บริเวณทางเดินด้านหลังไปเครื่องซักผ้า",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-28 15:09:41",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0540-28/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ติดตั้งขาตั้งคอล์ยร้อน บ้านพัก ผจก. เนื่องจากวางพื้นและโดนน้ำ",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-28 15:12:52",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0541-28/08/2020",
        "internalSerial": "3008100056",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ตัวล็อคฝาAirjetเสีย1ตัวครับ",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-08-28 16:27:10",
        "remark": "Air jet filter Hm 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 11:03:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกลียวชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนมือหมุน",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0542-28/08/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ขอแจ้งซ่อมเดินลอยท่อน้ำดี ห้องน้ำชาย 1 คาดว่าท่อจะแตกใต้พื้นดิน",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-08-28 17:45:14",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0543-29/08/2020",
        "internalSerial": "3008100256",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซีลกระบอกลมสไลด์ด้านหน้ารั่วทำให้เวลาเปิดต้องเคาะช่วย",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-08-29 13:46:36",
        "remark": "Slide ถัง 47",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:45:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]